This modular core was developed for internal use by the Sobrat Studio in 2019.

- Fail-safe flexible modular system;
- Support for all the latest technologies and operating systems;
- Full support for the Russian language (Our native language).

Games developed on Symphony Core:
<a href="https://sobrat.studio/games/sobrats-collection/">Sobrat’s Collection</a>

<h1>Documentation(Russian)</h1>
<h3>Установка</h3>
Ядро упаковано как плагин для UE4. Для его работы необходим установленный UE4 версии 4.22.
Необходимо подключить плагин и отнаследовать ваши GameInstance и PlayerController от классов плагина(<b>GCBS_GameInstance</b>, <b>GCBS_PlayerController</b>).
<hr>
<h3>Модульная система</h3>
<h4>Общая информация</h4>
<p>
Ядро работает на модульной системе. Каждый модуль должен быть дочерним объектом к <b>SCB_Module</b>
<p>
Ядро подгружает все модули автоматически. Сначала происходит загрузка базовых модулей, затем пользовательских. Структура расположений модулей должна строго соответствовать:
<br>
Первичная загрузка(базовые модули; находятся в плагине, путь скрыт): "<b>/SobratStudio/Content/SymphonyCore/Modules/{название модуля}/SM_{название модуля}</b>"
<br>
Вторичная загрузка(пользовательские модули): "<b>/Content/SymphonyCore/Modules/{название модуля}/SM_{название модуля}</b>"
</p>
</p>
<h4>Создание пользовательских модулей</h4>
<p>
Чтобы создать модуль, необходимо в "/Content/" директории вашего проекта создать систему каталогов "/SymphonyCore/Modules/". 
В каталог помещается папка с названием модуля. В этой папке создается класс, родителем которого является "SCB_Module" с названием "SM_{название модуля}"
<br>
Общий вид пользовательского модуля: "<b>/Content/SymphonyCore/Modules/{название модуля}/SM_{название модуля}</b>"
</p>
<h4>Конфигурация модулей</h4>
<p>
В каждом модуле в значениях по умолчанию есть дескриптор:
</p>
<a href="https://ibb.co/RhTdfHr"><img src="https://i.ibb.co/283HxKV/2019-09-07-16-42-00.png" alt="2019-09-07-16-42-00" border="0"></a>
<p>
Дескриптор позволяет ядру правильно классифицировать модули. Эти параметры являются константами и не могут быть изменены динамически.
</p>
<p>
Описание параметров:
<ul>
<li>
<b>ID</b> - уникальный иденитфикатор модуля, по который импользуется для адресации модуля. Может не совпадать с названием модуля.
</li>
<li>
<b>Name</b> - локализированное имя модуля
</li>
<li>
<b>Function List</b> - дескриптор для консоли. Описывает, какие функции доступны из консоли.
</li>
<li>
<b>Version</b> - версия модуля.
</li>
<li>
<b>Autoload Module Variables</b> - автоматически загружает сохраненные значения переменных для всего модуля. Метод "SaveModule" сохраняет модуль.
</li>
<li>
<b>Load Priority</b> - приоритет загрузки модуля.
</li>
</ul>
</p>
<h4>Рекомендации при разработке модулей</h4>
<p>
При разработке используйте делегаты. Модули не должны быть ни с чем связанны и ссылок на объекты модулей не должно существовать. <br>
Проверить это можно следующим образом. При удалении папки с модулем связей нет:</p>
<a href="https://ibb.co/YbR2PT2"><img src="https://i.ibb.co/4JmWKgW/2019-09-11-16-46-51.png" alt="2019-09-11-16-46-51" border="0"></a>
<p>
Соответственно, можно без проблем удалить любой модуль, и ничего перекомпилировать не придется.
</p>
<p>
Не связывайте пользовательские модули с базовыми посредством ссылок во избежании проблем с обновлением ядра.
</p>
<hr>
<h3>Система делегатов</h3>
Базовое общение модулей происходит посредствам делегатов. Выполнить делегат по имени функции можно из любого объекта:
<br>
<a href="https://ibb.co/fY757VX"><img src="https://i.ibb.co/kgFfFVG/2019-09-07-11-15-25.png" alt="2019-09-07-11-15-25" border="0"></a>
<br>
Он поддерживает передачу любых аргументов и выполняется только при условии существования обработчика в указанном модуле. 